% Dio della mia lode
\beginsong{Isaia 11}[
by={T: Cecilia Rossi; M: Stefano Carocci (RNS)},
index={Ed un virgulto dal tronco di Iesse},
]

\beginchorus
\[C]Ed un vir\[G]gulto dal \[A-]tronco di \[G]Iesse
do\[F]mani germoglie\[E- E7]rà.
\[C]Un ramo\[G]scello dal\[A-]le sue ra\[G]dici
a ves\[F]sillo si \[E-]eleve\[A- B-7]rà.
\endchorus

\beginverse\memorize
\[E-7]Su lui sapienza, intel\[E-7]letto, consiglio,
for\[D-7]tezza e timor del Si\[E-7]gnor.
\[D-7]La sua Parola sa\[E-7]rà come verga
e dal \[D-7]male ci libere\[E-7 E7]rà.
\endverse

\beginverse
^L'agnello e il lupo in^sieme staranno
e ac^canto al capretto vi^vran.
^Pascoleranno con ^l'orsa e il leone,
un fan^ciullo li guide^rà.
\endverse

\beginverse
^Ed in quel giorno di ^nuovo il Signore
la ^mano su lui stende^rà.
^Come vessillo il ger^moglio di Iesse
sui ^popoli si eleve^rà.
\endverse
\endsong
